香港政府真係越黎越廢倒垃圾用膠袋都要收錢

屌你老母

戇撚鳩

我自己有唔用既膠袋拿黎裝垃圾都唔撚比？咁叫環保？

香港政府繼回收舊電器另一"德"政

呢條光頭佬一日唔死, 一日都多事

到時香港成地垃圾。叫政府係旺角試行一個禮拜，收埋啲垃圾桶睇下點先

遲早掉到成街垃圾

比自己d回收公司 垃圾袋公司cap水

直接收垃圾稅無咁嬲

唔係邊得黎咁多錢送上去救中国

習慣就好
利申: 喺外國住咗5年 ，呢邊都係行收費垃圾袋制度，的確會自動自覺分類先掉垃圾，因為其實好多野都可以分類回收，慳返d垃圾膠袋錢。

唔知有幾多人將啲垃圾倒入廁所沖走

自由行人士仲撚多

你唔收，收本地香港人

咩玩法

屌西都要收錢

中國人學人行依啲政策

社會大倒退